黑監內幕【港高校生被抓3次曝光黑警刑求、性侵暴行】 未成年D同學，因誣告被抓3次，黑警 刑求、性侵暴行在獄中成為日常。

！最後六個鐘！

德國聯署 仲差三千幾人！
1月1朝早7點就完！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

中文版

幫推！ 置頂pls